一人一個俾大學fm既忠告

記得做intern

記得搵個正常既hallmate

參加多啲campaign join soc contest exchange 乜柒都好，

可以砌到份CV嘅，可以識多啲人嘅，或者只係有興趣想試吓

盡做，因爲怕事怕同人相處無補於事，

而且你以後好難再會有咁嘅機會

仲有要住hall

唔好以為上莊玩hall就係u life一切